收兵定係公廁

收得兵唔係想攞著數架咩 有d娘娘會比兵sssss屌黎收兵，咁仲唔算收兵

同佢講

你同我跪喺度！

炮兵